你只要心有捉鬼念頭，就唔配「核爆都唔割」

場運動都咁耐，香港人加油都演變成香港人反抗！
但演變嘅只係口號，你哋意識、心態上根本從來未變！
黑警日日四點鐘係到講暴徒放火、打人、堵路，
你地就開始心底入面避，將罪名推返去黑警到，有乜撚嘢用，
班黑警罪名絕對唔差在多個「縱火」、「破壞」，因為佢哋己經滿身是罪，
但目前係吹唔撚佢哋漲，仲要比借口佢地繼續用捉鬼嚟分化和勇
我哋要做嘅，好簡單
「係示威者做嘅，咁又點撚樣，係擺撚到明反抗政府，我喺支持佢哋嘅。」
無論依啲事邊個做都好，
記住！都係反抗政府嘅行為嚟，將所有嘅反抗政府視為屌柒政府嘅聲音！
而唔係自我滅聲！
記住啊！前線勇武永遠喺我哋嘅一方！
佢哋係前面為我哋嘶吼！
如果我哋連「核爆都唔割」都做唔到
你唔配擁有依班勇敢嘅小朋友
因為你一啲都唔勇敢
你唔配叫香港人
因為你放棄咗香港人

「為」榮光歸香港！

自推